死纏爛打嘅人真係好嘔心

俾返少少尊嚴自己

人哋唔鍾意你 好心你就唔好再煩住晒

block晒你你仲係咁搵人

以為自己可以感動返佢？

好令人作嘔

對唔住囉

幾十歲人唔好再禁多性幻想

但我真係好想同返你一齊

岩牙ching

無奈啲人就係狂ff自己會同佢好返

我唔鍾意你啦 你走啦

絲打你唔好做喱啲女仔please

嬲撚死我

agree
仲有個垃圾po鼓勵人搵返一直掛住但唔敢聯絡既人
人地生活好地地無啦啦要serve條友
條友仲要問我攞嘢，偷我時間，攞我心機

利申：今日近排無啦啦俾人搵，block左佢。懷疑係個post鼓勵d人煩人

我心諗
你鍾意我，關我咩事？
點解你鍾意我
我就要俾你知道我d嘢，要我陪你傾計服侍你？

我都好撚嬲
條友如果係三唔識七，其實直接ignore都得，根本完全唔care條友係生定死。
最慘係有共同朋友，有d共同networks
好似俾人威脅咁痴撚線。

樓主，試下突破個恐懼，唔怕共同networks壓力，大膽block7佢，你會好爽。

Block撚晒仲要上門搵人係咪痴撚線

完全讚同你個利申

心諗鼓勵人喺jm9 只會煩到人哋
搞到佢愈嚟愈憎自己

醒吓啦

好自私 呢啲人
明顯佢係冇諗過你嘅感受，完全為咗滿足自己慾望
sorry 呢啲應該唔算係人
話係狗都俾多
微生物垃圾算

成日一廂情願，覺得努力少少就會感動到人
唔好傻啦
我只不過係自我感覺良好，以為自己付出好多
人地心入面當我煩膠痴線佬咋

如果你所講既人係一個陌生人/朋友我覺得就合理，如果係一個曾經死纏爛打過你既前度就唔同講法。我個ex追左我好耐一齊，近排飛左我，有時頂唔順搵下佢佢都唔耐煩，呢下你會感受到咩係人情冷暖，一心一意對人好係唔會有回報架。呢d人真係好冷血同嘔心。我係到祝福佢地每次遇見幸福都終會病苦咁失去！

又唔係既 試過block撚晒去搵佢 之後成功

Sor 囉

咁佢出軌唔肯認又點計

啱
分咗手就過主啦
唔好再煩我喇
尤其話想做返朋友個啲
我唔信妳會缺朋友
咁想要朋友咪去玩交友app 囉
最憎人講咩“你以前唔係咁架”
初識妳夠唔知妳咁惡頂
我重繼續俾妳撚咩
揾過第二個老細啦

咁分得手代表喱段感情已經結束咗
佢都唔鍾意你你仲要搵佢
唔通你仲覺得佢會佢好似以前咁樣對你？